唔好再拎咩特別關稅區打飛機可以嗎？

真係做貿易 做批發就知 除咗汽車 名牌袋
根本80%以上概括所有類型商品 大陸一早番貨已經平過香港

Q:點解仲有咁多水貨佬..or代購？
A:兩個方面 1.港貨代表信心，同期出面一樣大把支那閪係日本德國法國遠至冰島都有代購..
2.水貨佬轉型好耐 香港搵唔到食 係一個週期性係東南亞冇貨拉 先係香港拉住頂住個胃口先

除咗科技野 汽車零部件 電腦零部件 或者中資公司例如小米 外銷版平過內銷 有人會係香港拉外銷版番支那當內銷賣 賺差價 其他咩彩妝 咩奶粉 一早個份額縮到冇影

咁個咩獨立關稅區對支那有咩威脅？

洗黑錢

港美元掛勾

大陸買唔到受限制嘅高科技產品

笑撚死

你知唔知咩係戰略物資？

仲話做貿易

你係咪以為自己買賣下塑膠玩具車就係做貿易

限制出口敏感科技到香港

你知唔知點解可以有聯繫匯率

唔係以為支那人睇得上你D垃圾貨掛

睇中你有美金咋

有間滙豐幫手差好遠

知唔知有幾多''香港''公司係美國買完戰略物資之後轉運去美國
美國唔出聲唔代表佢唔知呢D''香港''公司係咩料

轉運美國

聽過聯繫匯率？

獨立關稅區=經濟上唔係終國=可以經香港買到終國買唔到既野

例如隻二手賭船

睇佢講嘢就知佢口中嘅「做貿易」係等於走水貨囉

大大聲話俾人聽自己係低能

唔經香港邊道買到dual use

呢個好笑

2019/08/09, 政治
香港「獨立關稅區」地位的未來，是「反送中」運動成敗關鍵

你係香港, 又有 Google 應該就唔難了解.

戰略物資又占香港整體貿易總額幾多呢？ 我係唔明點解連登仔話支那借香港做白手套

dual use 仲有咩item需要轉入支那？2015年科網爆破 之後 美國佬一早逐步收緊對華 真係賣俾香港個量 得好少

支那買賭船做咩 一來冇開放賭權 二來點解唔用黑煙號改裝黎做

你search 下隻遼寧艦點買返黎啦低能

原來你真係on9 唔係扮

我講呢幾年 你講廿年前 根本好多戰略物資 美國唔係on99俾你任買 純粹幾件賣俾香港d大學做科研